# Spigot-server-1.9.2
Minecraft Ely.by server от nabster

Тестируется на [ubuntu 14.04][Java 8]

Для работы требуется лаунчер и аккаунт от сайта Ely.by !

# Список плагинов

ClearLag — Чистка мусора. Уменьшение лагов (RUS)

Essentials — Набор команд и функций (RUS)

EssentialsChat — Плагин чата (RUS)

EssentialsSpawn — Дополнение к Essentials (RUS)

Lokipost — защита от ям, столбов (RUS)

MassiveCore — Нужен для некоторых плагинов (Перевод ненадо)

CreativeGates- Портал (Перевод ненадо)

NoCheatsPlus — Античит (RUS)

PermissionsEx — Плагин на права (RUS)

ProtocolLib — Нужен для некоторых плагинов (Перевод ненадо)

Scavenger — сохраняет инвентарь игрокам (RUS)

Vault — Нужен для некоторых плагинов (Перевод ненадо)

WorldBorder — Ограничение мира (RUS)

WorldEdit — Редактор мира (RUS)

WorldGuard — Приват территории (RUS)